msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: crgis.content\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-19 04:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-05 11:58+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone I18N <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: crgis.content\n"

#: ./interfaces.py:629
msgid "1st-level Administrative Area"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:633
msgid "2nd-level Adminstrative Area"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:40
msgid "Academic"
msgstr "學術研究成果"

#: ./browser/daofatan.pt:219
#: ./browser/daoshi.pt:182
#: ./browser/keyi.pt:168
msgid "Academic Works"
msgstr "相關學術研究"

#: ./browser/daofatan.pt:50
#: ./browser/daoshi.pt:26
#: ./browser/temple.pt:43
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./browser/daoshi.pt:54
#: ./interfaces.py:687
msgid "Alt Name"
msgstr "其他名稱"

#: ./vocabularies.py:574
msgid "AnZhenLuKou"
msgstr "安鎮路口"

#: ./browser/temple.pt:162
#: ./interfaces.py:157
#: ./vocabularies.py:674
msgid "Antiquity"
msgstr "古物與文物"

#: ./interfaces.py:184
msgid "Appendix"
msgstr "附表"

#: ./browser/temple.pt:21
msgid "Appendix Info"
msgstr "附表"

#: ./interfaces.py:513
msgid "Attached To"
msgstr "顯示於"

#: ./vocabularies.py:526
msgid "BaGua"
msgstr "八卦"

#: ./profiles/default/types/BanHua.xml
msgid "BanHua"
msgstr "版畫"

#: ./profiles/default/types/BanHua.xml
msgid "BanHua Type"
msgstr "版畫"

#: ./browser/bixiewu.pt:195
#: ./interfaces.py:486
msgid "Base Height"
msgstr "底座尺寸 (高)"

#: ./browser/bixiewu.pt:187
#: ./interfaces.py:478
msgid "Base Length"
msgstr "底座尺寸 (長)"

#: ./browser/bixiewu.pt:185
msgid "Base Size"
msgstr "底座尺寸"

#: ./browser/bixiewu.pt:191
#: ./interfaces.py:482
msgid "Base Width"
msgstr "底座尺寸 (寬)"

#: ./browser/bixiewu.pt:28
#: ./browser/daofatan.pt:20
#: ./browser/daoshi.pt:20
msgid "Basic Info"
msgstr "基本資料"

#: ./migration/crgis_migration.pt:32
msgid "Before migrating your content please read the ${migrationsection}"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:522
msgid "BeiWenFuZhou"
msgstr "碑文與符咒"

#: ./interfaces.py:282
msgid "Believer Organization"
msgstr "信徒組織"

#: ./browser/daoshi.pt:50
#: ./interfaces.py:683
msgid "BenMin"
msgstr "本命"

#: ./profiles/default/types/BiXieWu.xml
#: ./vocabularies.py:645
msgid "BiXieWu"
msgstr "辟邪物"

#: ./browser/bixiewu.pt:20
msgid "BiXieWu Info"
msgstr "辟邪物資訊"

#: ./browser/bixiewu.pt:50
#: ./profiles/default/types/BiXieWu.xml
msgid "BiXieWu Type"
msgstr "辟邪物型別"

#: ./interfaces.py:359
msgid "BiXieWu_Type"
msgstr "辟邪物類型"

#: ./browser/daoshi.pt:22
#: ./interfaces.py:655
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年代 (西元年)"

#: ./browser/schedule.pt:16
#: ./interfaces.py:581
msgid "Body"
msgstr "內容"

#: ./browser/temple.pt:188
msgid "Booking Info"
msgstr "填表資料"

#: ./profiles/default/types/Buddhist.xml
msgid "Buddhist"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Buddhist.xml
msgid "Buddhist Type"
msgstr ""

#: ./browser/temple.pt:158
#: ./interfaces.py:153
#: ./vocabularies.py:673
msgid "Building Overview"
msgstr "建築概況"

#: ./browser/temple.pt:122
#: ./interfaces.py:69
msgid "Building Type"
msgstr "寺廟性質"

#: ./browser/temple.pt:126
#: ./interfaces.py:74
msgid "Building Type Other"
msgstr "寺廟性質 (其他)"

#: ./configure.zcml:32
msgid "CRGIS Content Types"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:40
msgid "CRGIS Content Types (uninstall)"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:32
msgid "CRGIS Content Types Package"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:505
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ./vocabularies.py:697
msgid "Changhua County"
msgstr "彰化縣"

#: ./browser/keyi.pt:59
#: ./interfaces.py:1189
msgid "ChaoXieRen List"
msgstr "抄寫人"

#: ./browser/daofatan.pt:107
#: ./interfaces.py:1003
msgid "ChengYuan List"
msgstr "歷代成員"

#: ./vocabularies.py:699
msgid "Chiayi City"
msgstr "嘉義市"

#: ./vocabularies.py:700
msgid "Chiayi County"
msgstr "嘉義縣"

#: ./browser/daofatan.pt:31
#: ./interfaces.py:881
msgid "ChuangLiRen List"
msgstr "創立人"

#: ./browser/bixiewu.pt:147
#: ./interfaces.py:443
msgid "Color"
msgstr "彩繪"

#: ./vocabularies.py:328
msgid "Committee"
msgstr "管理委員會"

#: ./browser/bixiewu.pt:54
#: ./interfaces.py:364
msgid "Common Era"
msgstr "年代"

#: ./browser/daofatan.pt:229
#: ./browser/daoshi.pt:192
#: ./browser/keyi.pt:178
msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

#: ./browser/bixiewu.pt:46
#: ./browser/daofatan.pt:68
#: ./browser/daoshi.pt:154
msgid "Coordinate Type"
msgstr "座標定位方式"

#: ./browser/bixiewu.pt:34
#: ./interfaces.py:342
msgid "County"
msgstr "縣市"

#: ./browser/daofatan.pt:243
#: ./browser/daoshi.pt:206
#: ./browser/keyi.pt:196
msgid "Created"
msgstr "填寫日期"

#: ./browser/daofatan.pt:236
#: ./browser/daoshi.pt:199
#: ./browser/keyi.pt:189
msgid "Creators"
msgstr "填寫人"

#: ./migration/crgis_migration.pt:21
msgid "Custom types migration control panel"
msgstr ""

#: ./browser/keyi.pt:26
#: ./interfaces.py:1150
msgid "DaiBiao YingXiang"
msgstr "代表影像"

#: ./browser/temple.pt:316
#: ./interfaces.py:299
msgid "DaiTien XuanSho"
msgstr "迎送代天巡狩儀式"

#: ./browser/daoshi.pt:34
#: ./interfaces.py:667
msgid "Dao Hao"
msgstr "道號"

#: ./browser/daoshi.pt:42
#: ./interfaces.py:675
msgid "Dao Tan"
msgstr "道壇"

#: ./browser/daoshi.pt:46
#: ./interfaces.py:679
msgid "Dao Zi"
msgstr "道職"

#: ./profiles/default/types/DaoFaTan.xml
msgid "DaoFaTan"
msgstr "道法壇"

#: ./browser/daofatan.pt:88
#: ./browser/daoshi.pt:174
#: ./interfaces.py:843
msgid "DaoFaTan Attribute"
msgstr "道法壇性質"

#: ./browser/daofatan.pt:60
msgid "DaoFaTan Leibie"
msgstr "道壇類別"

#: ./interfaces.py:865
msgid "DaoFaTan Name"
msgstr "道法壇名稱"

#: ./interfaces.py:869
msgid "DaoFaTan Other Name"
msgstr "相關名稱"

#: ./browser/daofatan.pt:73
#: ./browser/daoshi.pt:159
#: ./browser/keyi.pt:134
msgid "DaoFaTan Type"
msgstr "道法壇選項"

#: ./browser/daofatan.pt:94
msgid "DaoFaTan YanGe"
msgstr "道壇沿革"

#: ./profiles/default/types/DaoShi.xml
msgid "DaoShi"
msgstr "道士"

#: ./interfaces.py:647
msgid "DaoShi Name"
msgstr "道士姓名"

#: ./interfaces.py:651
msgid "DaoShi Other Name"
msgstr "道士其他名稱"

#: ./profiles/default/types/DaoShi.xml
msgid "DaoShi Type"
msgstr "道士"

#: ./browser/daoshi.pt:146
msgid "DaoTan LeiBie"
msgstr "道壇類別"

#: ./browser/daofatan.pt:78
#: ./browser/daoshi.pt:164
#: ./browser/keyi.pt:139
msgid "DaoTan Type"
msgstr "道壇派門選項"

#: ./browser/keyi.pt:101
#: ./interfaces.py:1254
msgid "Data From"
msgstr "資料來源"

#: ./browser/bixiewu.pt:30
#: ./browser/daofatan.pt:63
#: ./browser/daoshi.pt:149
msgid "Data Source"
msgstr "資料來源"

#: ./vocabularies.py:330
msgid "Deacon"
msgstr "執事"

#: ./browser/temple.pt:20
msgid "Default Info"
msgstr "寺廟資料表"

#: ./browser/temple.pt:106
#: ./interfaces.py:141
msgid "Deities Accompany"
msgstr "奉祀神明 (主神之外)"

#: ./browser/temple.pt:74
#: ./interfaces.py:52
msgid "Deity Company"
msgstr "陪祀神明"

#: ./interfaces.py:36
msgid "Deity Host"
msgstr "主祀神明"

#: ./interfaces.py:48
msgid "Deity Host Alias"
msgstr "對主祀神明的稱呼"

#: ./interfaces.py:44
msgid "Deity Host Other"
msgstr "主祀神明 (其他)"

#: ./migration/crgis_migration.pt:38
msgid "Depending of the number of archetypes in your portal, it may take a <span class=\"strong\">really</span> long time for the migration to be done. Stay calm and be patient."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:333
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./interfaces.py:286
msgid "Description Other"
msgstr "其他可供記述事項"

#: ./browser/keyi.pt:78
#: ./interfaces.py:1216
msgid "Digitalization"
msgstr "數位方式"

#: ./browser/keyi.pt:70
msgid "Digitalization GeShi"
msgstr "數位化與原始資料"

#: ./migration/crgis_migration.pt:114
msgid "Do not migrate"
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:110
#: ./interfaces.py:410
msgid "Environmental Description"
msgstr "環境位置描述"

#: ./browser/bixiewu.pt:58
#: ./interfaces.py:368
msgid "Era Reference"
msgstr "年代參考文獻"

#: ./browser/daofatan.pt:26
#: ./interfaces.py:877
msgid "Establish"
msgstr "創立事項"

#: ./browser/daofatan.pt:22
#: ./interfaces.py:873
msgid "Establish Year"
msgstr "創立年代"

#: ./browser/temple.pt:85
#: ./interfaces.py:129
msgid "Established Year by Taiwan Temple Collection"
msgstr "創立年代 (台灣寺廟大全)"

#: ./browser/temple.pt:89
#: ./interfaces.py:133
msgid "Established Year by Taiwan Temple Overview"
msgstr "創立年代 (台灣寺廟概覽)"

#: ./browser/bixiewu.pt:102
#: ./interfaces.py:402
msgid "Establishment Description"
msgstr "建立緣起"

#: ./browser/temple.pt:98
#: ./interfaces.py:125
#: ./vocabularies.py:670
msgid "Establishment History"
msgstr "建立沿革"

#: ./browser/temple.pt:81
#: ./interfaces.py:112
msgid "Estimated Earliest Founding Year"
msgstr "創立起始年"

#: ./interfaces.py:116
msgid "Estimated Latest Founding Year"
msgstr "創立結束年"

#: ./vocabularies.py:657
msgid "Exact"
msgstr "精確"

#: ./browser/daoshi.pt:38
#: ./interfaces.py:671
msgid "Fa Hao"
msgstr "法號"

#: ./browser/daofatan.pt:83
#: ./browser/daoshi.pt:169
#: ./browser/keyi.pt:144
msgid "FaTan Type"
msgstr "法壇派門選項"

#: ./browser/bixiewu.pt:62
#: ./interfaces.py:372
msgid "Facing"
msgstr "方位"

#: ./interfaces.py:206
msgid "FenLingXiTong"
msgstr "分靈系統"

#: ./interfaces.py:214
msgid "FenLingXiTong Other"
msgstr "分靈系統 (其他)"

#: ./vocabularies.py:578
msgid "FenMu"
msgstr "墳墓"

#: ./interfaces.py:437
#: ./vocabularies.py:520
msgid "FengShiYe"
msgstr "風獅爺"

#: ./browser/bixiewu.pt:21
msgid "FengShiYe Info"
msgstr "風獅爺資訊"

#: ./browser/daofatan.pt:126
#: ./interfaces.py:1027
msgid "FengSi"
msgstr "奉祀神明"

#: ./vocabularies.py:41
msgid "Fieldwork"
msgstr "田野調查"

#: ./browser/temple.pt:194
#: ./interfaces.py:181
msgid "Filling Date"
msgstr "填表日期"

#: ./browser/temple.pt:190
#: ./interfaces.py:177
msgid "Filling Person"
msgstr "填表人姓名"

#: ./vocabularies.py:329
msgid "Foundation"
msgstr "財團法人"

#: ./browser/temple.pt:320
#: ./interfaces.py:305
msgid "Frequence"
msgstr "舉辦週期與時間"

#: ./browser/daofatan.pt:167
msgid "FuWu WangLuo"
msgstr "服務與社會網絡"

#: ./browser/daofatan.pt:41
#: ./interfaces.py:897
msgid "FuZeRen List"
msgstr "現在負責人"

#: ./browser/temple.pt:138
#: ./interfaces.py:82
msgid "Funding Type"
msgstr "建別"

#: ./vocabularies.py:658
msgid "Fuzzy"
msgstr "概略"

#: ./vocabularies.py:55
msgid "GIS Reference"
msgstr "GIS 資料參考定位"

#: ./vocabularies.py:54
msgid "GPS"
msgstr "GPS 定位"

#: ./browser/daoshi.pt:88
msgid "GeRen JieShao"
msgstr "個人介紹"

#: ./browser/bixiewu.pt:159
#: ./interfaces.py:457
msgid "Gender"
msgstr "獅別"

#: ./behaviors/configure.zcml:17
msgid "Generates short name based on Id."
msgstr ""

#: ./behaviors/configure.zcml:11
msgid "Generates short name based on creation date."
msgstr ""

#: ./browser/bixiewu.pt:151
#: ./interfaces.py:447
msgid "Genre"
msgstr "類型"

#: ./vocabularies.py:53
msgid "GeoCoder"
msgstr "住址轉址定位"

#: ./browser/keyi.pt:180
#: ./interfaces.py:1350
msgid "GongXianZhe"
msgstr "貢獻者"

#: ./vocabularies.py:331
msgid "Government"
msgstr "政府管理"

#: ./vocabularies.py:39
msgid "Governmental"
msgstr "政府官方資料"

#: ./browser/daofatan.pt:151
#: ./interfaces.py:1050
msgid "GuWenWu"
msgstr "古物與文物"

#: ./vocabularies.py:579
msgid "HaiBian"
msgstr "海邊"

#: ./browser/daofatan.pt:198
#: ./browser/daoshi.pt:127
#: ./interfaces.py:771
msgid "HeZuo DaoShi"
msgstr "經常合作夥伴: 道士"

#: ./browser/daofatan.pt:211
#: ./browser/daoshi.pt:140
#: ./interfaces.py:784
msgid "HeZuo HuZhi"
msgstr "經常合作夥伴: 糊紙"

#: ./browser/daoshi.pt:124
msgid "HeZuo HuoBan"
msgstr "合作夥伴"

#: ./browser/daofatan.pt:207
#: ./browser/daoshi.pt:136
#: ./interfaces.py:780
msgid "HeZuo YueShi"
msgstr "經常合作夥伴: 樂師"

#: ./browser/temple.pt:51
#: ./interfaces.py:108
msgid "Homepage"
msgstr "網址"

#: ./vocabularies.py:693
msgid "Hsinchu City"
msgstr "新竹市"

#: ./vocabularies.py:692
msgid "Hsinchu County"
msgstr "新竹縣"

#: ./vocabularies.py:705
msgid "Hualien County"
msgstr "花蓮縣"

#: ./interfaces.py:502
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ./migration/crgis_migration.pt:31
msgid "Important"
msgstr ""

#: ./browser/daofatan.pt:120
#: ./browser/daoshi.pt:90
#: ./browser/temple.pt:102
msgid "Introduction"
msgstr "簡介與相關圖片"

#: ./browser/keyi.pt:22
#: ./interfaces.py:1146
msgid "Introduction KeYi"
msgstr "科儀資料簡介"

#: ./browser/daofatan.pt:143
#: ./interfaces.py:1046
msgid "JiSi"
msgstr "祭祀活動"

#: ./interfaces.py:198
msgid "JiSiFanWei"
msgstr "祭祀範圍選項"

#: ./interfaces.py:186
msgid "JiSiZuQun"
msgstr "祭祀族群"

#: ./interfaces.py:194
msgid "JiSiZuQun Other"
msgstr "祭祀族群 (其他)"

#: ./vocabularies.py:524
msgid "JianShi"
msgstr "劍獅"

#: ./browser/daofatan.pt:174
#: ./browser/daoshi.pt:99
#: ./interfaces.py:735
msgid "JingChang FuWu"
msgstr "經常服務宮廟"

#: ./vocabularies.py:559
msgid "JuLuo"
msgstr "聚落"

#: ./vocabularies.py:573
msgid "JuLuoZhenSha"
msgstr "聚落鎮煞"

#: ./vocabularies.py:702
msgid "Kaohsiung City"
msgstr "高雄市"

#: ./profiles/default/types/KeYi.xml
msgid "KeYi"
msgstr "科儀"

#: ./browser/daofatan.pt:156
#: ./interfaces.py:1054
msgid "KeYi JingBen"
msgstr "科儀經本"

#: ./interfaces.py:1138
msgid "KeYi Name"
msgstr "科儀資料"

#: ./interfaces.py:1142
msgid "KeYi Other Name"
msgstr "科儀相關名稱"

#: ./profiles/default/types/KeYi.xml
msgid "KeYi Type"
msgstr "科儀資料"

#: ./vocabularies.py:688
msgid "Keelung City"
msgstr "基隆市"

#: ./vocabularies.py:709
msgid "Kinmen County"
msgstr "金門縣"

#: ./interfaces.py:537
msgid "Latitude"
msgstr "緯度值"

#: ./browser/keyi.pt:36
#: ./interfaces.py:1154
msgid "LeiBie"
msgstr "資料類別"

#: ./interfaces.py:1228
msgid "Length, Width, Height, Material"
msgstr "長、寬、高、材質"

#: ./browser/keyi.pt:73
#: ./interfaces.py:1205
msgid "License"
msgstr "使用授權"

#: ./vocabularies.py:708
msgid "Lienchiang County"
msgstr "連江縣"

#: ./browser/daofatan.pt:223
#: ./browser/daoshi.pt:186
#: ./browser/keyi.pt:172
msgid "Literature Reference"
msgstr "參考書目"

#: ./browser/bixiewu.pt:74
#: ./interfaces.py:385
msgid "Locational Attribute"
msgstr "位置屬性"

#: ./interfaces.py:533
msgid "Longtitude"
msgstr "經度值"

#: ./vocabularies.py:575
msgid "LuChong"
msgstr "路衝"

#: ./vocabularies.py:560
msgid "LuKuo"
msgstr "路口"

#: ./interfaces.py:274
msgid "Luck Divination"
msgstr "運籤"

#: ./browser/temple.pt:116
msgid "MOI Registry Info"
msgstr "內政部寺廟登記資料"

#: ./vocabularies.py:56
msgid "Map"
msgstr "地圖定位"

#: ./browser/bixiewu.pt:66
#: ./interfaces.py:376
msgid "Material"
msgstr "材質"

#: ./interfaces.py:266
msgid "Medicine Divination"
msgstr "藥籤"

#: ./vocabularies.py:694
msgid "Miaoli County"
msgstr "苗栗縣"

#: ./migration/crgis_migration.pt:93
msgid "Migrate contents"
msgstr ""

#: ./migration/crgis_migration.pt:24
msgid "Migrate custom Archetypes content types to any available Dexterity content types."
msgstr ""

#: ./browser/daofatan.pt:245
#: ./browser/daoshi.pt:208
#: ./browser/keyi.pt:198
msgid "Modified"
msgstr "更新日期"

#: ./behaviors/configure.zcml:11
msgid "Name from Creation Date"
msgstr ""

#: ./behaviors/configure.zcml:17
msgid "Name from Id"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:696
msgid "Nantou County"
msgstr "南投縣"

#: ./browser/temple.pt:166
#: ./interfaces.py:161
#: ./vocabularies.py:675
msgid "Narrate"
msgstr "敘事性裝飾題材"

#: ./vocabularies.py:690
msgid "New Taipei City"
msgstr "新北市"

#: ./interfaces.py:242
msgid "NianLiQingSheng"
msgstr "年例請神"

#: ./interfaces.py:250
msgid "NianLiQingSheng Other"
msgstr "年例請神 (其他)"

#: ./migration/crgis_migration.pt:148
msgid "No content to migrate."
msgstr ""

#: ./browser/temple.pt:170
#: ./interfaces.py:165
#: ./vocabularies.py:676
msgid "Non Narrate"
msgstr "非敘事性人物裝飾"

#: ./vocabularies.py:57
msgid "Not Yet"
msgstr "未定位"

#: ./migration/crgis_migration.pt:37
msgid "Note about how long it might take"
msgstr ""

#: ./browser/temple.pt:142
#: ./interfaces.py:87
msgid "Organizing Type"
msgstr "組織型態"

#: ./browser/temple.pt:146
#: ./interfaces.py:92
msgid "Organizing Type Other"
msgstr "組織型態 (其他)"

#: ./vocabularies.py:42
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ./browser/temple.pt:156
msgid "Outlook"
msgstr "建築與飾物"

#: ./interfaces.py:553
msgid "Owner Name"
msgstr "圖片拍攝/提供者姓名"

#: ./interfaces.py:557
msgid "Owner Organization"
msgstr "圖片拍攝/提供者單位"

#: ./interfaces.py:561
msgid "Owner Title"
msgstr "圖片拍攝/提供者職稱"

#: ./vocabularies.py:707
msgid "Penghu County"
msgstr "澎湖縣"

#: ./vocabularies.py:327
msgid "Person"
msgstr "管理人"

#: ./browser/temple.pt:150
#: ./interfaces.py:100
msgid "Person In Charge"
msgstr "負責人"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Photo"
msgstr "圖片"

#: ./interfaces.py:549
msgid "Photo Day"
msgstr "拍攝/製作日期"

#: ./interfaces.py:545
msgid "Photo Month"
msgstr "拍攝/製作月份"

#: ./profiles/default/types/Photo.xml
msgid "Photo Type"
msgstr "圖片型別"

#: ./interfaces.py:541
msgid "Photo Year"
msgstr "拍攝/製作年份"

#: ./profiles/default/types/Pilgrimage.xml
msgid "Pilgrimage"
msgstr "遶境"

#: ./profiles/default/types/Pilgrimage.xml
msgid "Pilgrimage Type"
msgstr "遶境型別"

#: ./vocabularies.py:703
msgid "Pingtung County"
msgstr "屏東縣"

#: ./browser/bixiewu.pt:155
#: ./interfaces.py:452
msgid "Posture"
msgstr "形制"

#: ./browser/temple.pt:59
msgid "Primary Deities"
msgstr "主祀神明"

#: ./browser/temple.pt:65
msgid "Primary Deities (Other)"
msgstr "主祀神明 (其他)"

#: ./browser/temple.pt:69
msgid "Primary Deity Alias"
msgstr "對主祀神明的稱呼"

#: ./browser/bixiewu.pt:80
msgid "Primary Purpose"
msgstr "主要功用"

#: ./vocabularies.py:314
msgid "Private"
msgstr "私建"

#: ./browser/keyi.pt:105
#: ./interfaces.py:1265
msgid "Provider"
msgstr "資料來源單位"

#: ./vocabularies.py:315
msgid "Public"
msgstr "公有"

#: ./interfaces.py:390
msgid "Purpose"
msgstr "功用"

#: ./vocabularies.py:527
msgid "QiWu"
msgstr "器物"

#: ./vocabularies.py:313
msgid "Raising"
msgstr "勸募"

#: ./browser/bixiewu.pt:114
#: ./interfaces.py:414
msgid "Reference"
msgstr "相關文獻"

#: ./browser/temple.pt:176
msgid "References"
msgstr "參考資料"

#: ./browser/temple.pt:93
#: ./interfaces.py:137
msgid "References on Establishment"
msgstr "創立年代參考文獻"

#: ./browser/temple.pt:118
#: ./interfaces.py:78
msgid "Registered Name"
msgstr "登記名稱"

#: ./browser/bixiewu.pt:123
#: ./browser/schedule.pt:21
#: ./interfaces.py:422
msgid "Related Temples"
msgstr "相關寺廟"

#: ./browser/temple.pt:130
#: ./interfaces.py:60
msgid "Religion Type"
msgstr "教別"

#: ./browser/temple.pt:134
#: ./interfaces.py:65
msgid "Religion Type Other"
msgstr "教別 (其他)"

#: ./browser/bixiewu.pt:118
#: ./interfaces.py:418
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: ./browser/daofatan.pt:217
#: ./browser/daoshi.pt:180
#: ./browser/keyi.pt:166
msgid "Research Reference"
msgstr "相關研究與參考書目"

#: ./profiles/default/types/Schedule.xml
msgid "Schedule"
msgstr "行程"

#: ./profiles/default/types/Schedule.xml
msgid "Schedule Type"
msgstr "行程型別"

#: ./browser/bixiewu.pt:89
msgid "Secondary Purpose"
msgstr "次要功用"

#: ./browser/daofatan.pt:169
#: ./browser/daoshi.pt:94
#: ./interfaces.py:731
msgid "Service"
msgstr "服務項目"

#: ./vocabularies.py:525
msgid "ShanHaiZhen"
msgstr "山海鎮"

#: ./vocabularies.py:529
msgid "ShenShou"
msgstr "其他神獸 (龍鳳麒麟等)"

#: ./vocabularies.py:521
msgid "ShenXiang"
msgstr "神像"

#: ./browser/bixiewu.pt:165
msgid "Shi Size"
msgstr "獅子尺寸"

#: ./browser/daofatan.pt:97
#: ./browser/daoshi.pt:63
#: ./interfaces.py:691
msgid "ShiCheng List"
msgstr "師承"

#: ./browser/daoshi.pt:60
msgid "ShiCheng ShouTu"
msgstr "師承與授徒"

#: ./vocabularies.py:519
msgid "ShiGanDang"
msgstr "石敢當"

#: ./browser/bixiewu.pt:167
#: ./interfaces.py:462
msgid "ShiZi Depth"
msgstr "獅子尺寸 (深)"

#: ./browser/bixiewu.pt:179
#: ./interfaces.py:474
msgid "ShiZi Head"
msgstr "獅子尺寸 (頭)"

#: ./browser/bixiewu.pt:175
#: ./interfaces.py:470
msgid "ShiZi Height"
msgstr "獅子尺寸 (高)"

#: ./browser/bixiewu.pt:171
#: ./interfaces.py:466
msgid "ShiZi Width"
msgstr "獅子尺寸 (面寬)"

#: ./browser/daoshi.pt:73
#: ./interfaces.py:707
msgid "ShouTu List"
msgstr "授徒"

#: ./browser/keyi.pt:44
#: ./interfaces.py:1169
msgid "ShuMing ShiXiang"
msgstr "屬名事項"

#: ./vocabularies.py:561
msgid "SiRen"
msgstr "私人"

#: ./migration/crgis_migration.pt:36
msgid "Since LinguaPlone does not support Dexterity you need to migrate from LinguaPlone to ${pam}. The migration from Products.LinguaPlone to plone.app.multilingual should happen before the migration from Archetypes to plone.app.contenttypes. For details on the migration see the ${documentation}"
msgstr ""

#: ./browser/temple.pt:39
#: ./interfaces.py:32
msgid "Sitting Facing"
msgstr "坐向"

#: ./browser/bixiewu.pt:106
#: ./interfaces.py:406
#: ./vocabularies.py:677
msgid "Spatial Attribute"
msgstr "空間屬性"

#: ./browser/temple.pt:328
#: ./interfaces.py:317
msgid "SungWang XingShi"
msgstr "送王形式"

#: ./browser/keyi.pt:49
#: ./interfaces.py:1173
msgid "SuoShu DaoFaTan"
msgstr "所屬道法壇"

#: ./vocabularies.py:523
msgid "Ta"
msgstr "塔"

#: ./vocabularies.py:695
msgid "Taichung City"
msgstr "臺中市"

#: ./vocabularies.py:701
msgid "Tainan City"
msgstr "臺南市"

#: ./vocabularies.py:689
msgid "Taipei City"
msgstr "臺北市"

#: ./vocabularies.py:706
msgid "Taitung County"
msgstr "臺東縣"

#: ./vocabularies.py:691
msgid "Taoyuan County"
msgstr "桃園縣"

#: ./browser/daofatan.pt:54
#: ./browser/daoshi.pt:30
#: ./browser/temple.pt:47
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: ./vocabularies.py:644
msgid "TemPle"
msgstr "寺廟"

#: ./profiles/default/types/Temple.xml
msgid "Temple"
msgstr "寺廟"

#: ./profiles/default/types/Temple.xml
msgid "Temple Type"
msgstr "寺廟型別"

#: ./browser/keyi.pt:110
#: ./interfaces.py:1269
msgid "TiGong DaoFaTan"
msgstr "提供道法壇"

#: ./browser/keyi.pt:120
#: ./interfaces.py:1285
msgid "TiGong DaoShi"
msgstr "提供道長"

#: ./interfaces.py:18
msgid "Title"
msgstr "名稱"

#: ./browser/bixiewu.pt:38
#: ./interfaces.py:346
msgid "Town"
msgstr "鄉鎮"

#: ./configure.zcml:40
msgid "Uninstalls CRGIS Content Types Package"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:659
msgid "Unknown"
msgstr "不可考"

#: ./browser/temple.pt:52
msgid "View Homepage"
msgstr "瀏覽寺廟官方網頁"

#: ./browser/bixiewu.pt:42
#: ./interfaces.py:350
msgid "Village"
msgstr "所屬村落"

#: ./browser/bixiewu.pt:143
#: ./interfaces.py:439
msgid "Village Name"
msgstr "村落名稱"

#: ./browser/bixiewu.pt:70
#: ./interfaces.py:381
msgid "Volumn"
msgstr "材積"

#: ./browser/temple.pt:324
#: ./interfaces.py:311
msgid "WangTsuan Material"
msgstr "王船材質"

#: ./interfaces.py:289
msgid "WangYe"
msgstr "王爺"

#: ./browser/temple.pt:22
msgid "WangYe Info"
msgstr "王爺附表"

#: ./browser/temple.pt:308
#: ./interfaces.py:291
msgid "WangYe Name"
msgstr "主祀王爺"

#: ./interfaces.py:254
msgid "WangYeXianXiang"
msgstr "王爺選項"

#: ./interfaces.py:262
msgid "WangYeXianXiang Other"
msgstr "王爺選項 (其他)"

#: ./migration/crgis_migration.pt:147
msgid "Warning"
msgstr ""

#: ./browser/daofatan.pt:149
msgid "WenWu KeYi"
msgstr "文物與科儀資料"

#: ./browser/bixiewu.pt:98
#: ./browser/temple.pt:110
#: ./interfaces.py:145
msgid "Worship"
msgstr "祭祀活動"

#: ./interfaces.py:398
msgid "Worship Description"
msgstr "祭祀日期"

#: ./vocabularies.py:580
msgid "WuChong"
msgstr "屋衝"

#: ./vocabularies.py:646
msgid "WyYing"
msgstr "五營"

#: ./interfaces.py:230
msgid "XiangHuoLaiYuan"
msgstr "香火來源"

#: ./interfaces.py:238
msgid "XiangHuoLaiYuan Other"
msgstr "香火來源 (其他)"

#: ./interfaces.py:202
msgid "XinYangFangWei"
msgstr "信仰範圍"

#: ./browser/temple.pt:332
#: ./interfaces.py:321
msgid "YSGS"
msgstr "迎送代天巡狩儀式概述"

#: ./browser/daofatan.pt:116
#: ./interfaces.py:1019
msgid "YanGe"
msgstr "建立沿革"

#: ./interfaces.py:120
msgid "Year Accuracy"
msgstr "年份精確度"

#: ./interfaces.py:218
msgid "YiMingMiaoYu"
msgstr "移民廟宇"

#: ./interfaces.py:226
msgid "YiMingMiaoYu Other"
msgstr "移民廟宇 (其他)"

#: ./browser/daofatan.pt:193
#: ./browser/daoshi.pt:118
#: ./interfaces.py:767
msgid "YiShi"
msgstr "重要儀式執行"

#: ./vocabularies.py:704
msgid "Yilan County"
msgstr "宜蘭縣"

#: ./migration/crgis_migration.pt:96
msgid "You can select which AT content type you want to migrate to an existing DX content type."
msgstr ""

#: ./browser/keyi.pt:148
#: ./interfaces.py:1334
msgid "YouLai"
msgstr "資料收集由來"

#: ./browser/temple.pt:312
#: ./interfaces.py:295
msgid "YungS WangTsuan"
msgstr "永祀王船"

#: ./vocabularies.py:698
msgid "Yunlin County"
msgstr "雲林縣"

#: ./vocabularies.py:528
msgid "ZhaoBi"
msgstr "照壁"

#: ./vocabularies.py:576
msgid "ZhenFeng"
msgstr "鎮風"

#: ./vocabularies.py:577
msgid "ZhenShui"
msgstr "鎮水 (擋水箭)"

#: ./vocabularies.py:530
msgid "ZhiWu"
msgstr "植物"

#: ./browser/daofatan.pt:184
#: ./browser/daoshi.pt:109
#: ./interfaces.py:751
msgid "ZhuMiao List"
msgstr "駐廟服務宮廟"

#: ./browser/daofatan.pt:135
#: ./interfaces.py:1038
msgid "ZhuSi"
msgstr "對主祀神明的稱呼"

#: ./browser/daofatan.pt:139
#: ./interfaces.py:1042
msgid "ZhuSi ZhiWai"
msgstr "奉祀神明 (主祀神明之外)"

#: ./browser/keyi.pt:131
msgid "ZiLaio NeiRong"
msgstr "資料內容"

#: ./browser/keyi.pt:82
#: ./interfaces.py:1227
msgid "ZiLiao GeShi"
msgstr "資料格式描述"

#: ./browser/keyi.pt:93
msgid "ZiLiao LaiYuan"
msgstr "資料來源"

#: ./browser/keyi.pt:154
#: ./interfaces.py:1338
msgid "ZiLiao NeiRong"
msgstr "資料內容"

#: ./browser/keyi.pt:40
#: ./interfaces.py:1165
msgid "ZiLiao NianDai"
msgstr "資料年代"

#: ./browser/daofatan.pt:231
#: ./browser/daoshi.pt:194
#: ./browser/keyi.pt:184
msgid "ZiLiao ShuoMing"
msgstr "資料說明"

#: ./browser/daoshi.pt:82
#: ./interfaces.py:723
msgid "ZouZhi"
msgstr "奏職與學習"

#. Default: "Buddhism"
#: ./vocabularies.py:295
msgid "bd_bd"
msgstr "佛教寺院"

#. Default: "Folk"
#: ./vocabularies.py:296
msgid "bd_fk"
msgstr "民間寺廟"

#. Default: "IKuanTao"
#: ./vocabularies.py:297
msgid "bd_ik"
msgstr "一貫道"

#. Default: "Other"
#: ./vocabularies.py:302
msgid "bd_ot"
msgstr "其他"

#. Default: "PhoenixHall"
#: ./vocabularies.py:300
msgid "bd_ph"
msgstr "鸞堂"

#. Default: "Private"
#: ./vocabularies.py:298
msgid "bd_pv"
msgstr "私人寺廟"

#. Default: "Taoism"
#: ./vocabularies.py:301
msgid "bd_to"
msgstr "道教宮觀"

#. Default: "VegetarianHall"
#: ./vocabularies.py:299
msgid "bd_vh"
msgstr "齋堂"

#: ./vocabularies.py:545
msgid "brick"
msgstr "磚材"

#: ./vocabularies.py:546
msgid "ceramics"
msgstr "陶瓷"

#: ./vocabularies.py:544
msgid "coment"
msgstr "水泥"

#: ./vocabularies.py:617
msgid "crouching"
msgstr "蹲踞"

#: ./migration/crgis_migration.pt:36
msgid "documentation"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:632
msgid "female"
msgstr "雌獅"

#. Default: "MZ"
#: ./vocabularies.py:368
msgid "flxt10"
msgstr "媽祖"

#. Default: "MZ BGC"
#: ./vocabularies.py:369
msgid "flxt11"
msgstr "媽祖 北港朝天宮"

#. Default: "MZ XGF"
#: ./vocabularies.py:370
msgid "flxt12"
msgstr "媽祖 新港奉天宮"

#. Default: "MZ LGT"
#: ./vocabularies.py:371
msgid "flxt13"
msgstr "媽祖 鹿港天后宮"

#. Default: "MZ GDT"
#: ./vocabularies.py:372
msgid "flxt14"
msgstr "媽祖 關渡天后宮"

#. Default: "MZ ZLG"
#: ./vocabularies.py:373
msgid "flxt15"
msgstr "媽祖 大甲鎮瀾宮"

#. Default: "MZ NYG"
#: ./vocabularies.py:374
msgid "flxt16"
msgstr "媽祖 彰化南瑤宮"

#. Default: "MZ YCL"
#: ./vocabularies.py:375
msgid "flxt17"
msgstr "媽祖 燕巢龍角寺天后宮"

#. Default: "MZ TND"
#: ./vocabularies.py:376
msgid "flxt18"
msgstr "媽祖 臺南大天后宮"

#. Default: "MZ PTG"
#: ./vocabularies.py:377
msgid "flxt19"
msgstr "媽祖 朴子配天宮"

#. Default: "MZ GKG"
#: ./vocabularies.py:378
msgid "flxt20"
msgstr "媽祖 東石港口宮"

#. Default: "MZ TAG"
#: ./vocabularies.py:379
msgid "flxt21"
msgstr "媽祖 後壁泰安宮"

#. Default: "MZ OT"
#: ./vocabularies.py:380
msgid "flxt22"
msgstr "媽祖 其他"

#. Default: "WY"
#: ./vocabularies.py:381
msgid "flxt30"
msgstr "王爺"

#. Default: "WY NKS"
#: ./vocabularies.py:382
msgid "flxt31"
msgstr "王爺 南鯤鯓代天府 (五府)"

#. Default: "WY MAD"
#: ./vocabularies.py:383
msgid "flxt32"
msgstr "王爺 麻豆代天府 (五府)"

#. Default: "WY DLG"
#: ./vocabularies.py:384
msgid "flxt33"
msgstr "王爺 東港東隆宮 (溫府)"

#. Default: "WY MMS"
#: ./vocabularies.py:385
msgid "flxt34"
msgstr "王爺 馬鳴山鎮安宮 (五年千歲)"

#. Default: "WY AXF"
#: ./vocabularies.py:386
msgid "flxt35"
msgstr "王爺 臺西安西府 (張李莫)"

#. Default: "WY GST"
#: ./vocabularies.py:387
msgid "flxt36"
msgstr "王爺 府城共善堂 (邢府)"

#. Default: "WY BOX"
#: ./vocabularies.py:388
msgid "flxt37"
msgstr "王爺 保西代天府"

#. Default: "WY LGG"
#: ./vocabularies.py:389
msgid "flxt38"
msgstr "王爺 鹿港奉天宮 (蘇府)"

#. Default: "WY FSG"
#: ./vocabularies.py:390
msgid "flxt39"
msgstr "王爺 龍井福順宮 (三府)"

#. Default: "WY OT"
#: ./vocabularies.py:391
msgid "flxt40"
msgstr "王爺 其他"

#. Default: "WY BHG"
#: ./vocabularies.py:392
msgid "flxt41"
msgstr "王爺 大湖碧湖宮"

#. Default: "GY"
#: ./vocabularies.py:393
msgid "flxt50"
msgstr "觀音"

#. Default: "GY LSS"
#: ./vocabularies.py:394
msgid "flxt51"
msgstr "觀音 萬華龍山寺"

#. Default: "GY CFS"
#: ./vocabularies.py:395
msgid "flxt52"
msgstr "觀音 大岡山超峰寺"

#. Default: "GY LHY"
#: ./vocabularies.py:396
msgid "flxt53"
msgstr "觀音 赤山龍湖巖"

#. Default: "GY BYS"
#: ./vocabularies.py:397
msgid "flxt54"
msgstr "觀音 東山碧雲寺"

#. Default: "GY DXS"
#: ./vocabularies.py:398
msgid "flxt55"
msgstr "觀音 白河大仙寺"

#. Default: "GY ZZS"
#: ./vocabularies.py:399
msgid "flxt56"
msgstr "觀音 內門紫竹寺"

#. Default: "GY ZYS"
#: ./vocabularies.py:400
msgid "flxt57"
msgstr "觀音 半天巖紫雲寺"

#. Default: "GY ZYY"
#: ./vocabularies.py:401
msgid "flxt58"
msgstr "觀音 清水紫雲巖"

#. Default: "GY QSY"
#: ./vocabularies.py:402
msgid "flxt59"
msgstr "觀音 社頭清水巖"

#. Default: "GY OT"
#: ./vocabularies.py:403
msgid "flxt60"
msgstr "觀音 其他"

#. Default: "OT"
#: ./vocabularies.py:406
msgid "flxt70"
msgstr "其他"

#. Default: "OT GZXL"
#: ./vocabularies.py:407
msgid "flxt71"
msgstr "其他 廣澤尊王 (西羅殿)"

#. Default: "OT GZYH"
#: ./vocabularies.py:408
msgid "flxt72"
msgstr "其他 廣澤尊王 (永華宮)"

#. Default: "OT XTSB"
#: ./vocabularies.py:409
msgid "flxt73"
msgstr "其他 玄天上帝 (松柏嶺)"

#. Default: "OT XTWD"
#: ./vocabularies.py:410
msgid "flxt74"
msgstr "其他 玄天上帝 (臺南武當山)"

#. Default: "OT BSDD"
#: ./vocabularies.py:411
msgid "flxt75"
msgstr "其他 保生大帝 (學甲慈濟宮)"

#. Default: "OT ZTYS"
#: ./vocabularies.py:412
msgid "flxt76"
msgstr "其他 中壇元帥 (新營太子宮)"

#. Default: "OT SSGW"
#: ./vocabularies.py:413
msgid "flxt77"
msgstr "其他 三山國王 (荷婆崙)"

#. Default: "WM SAG"
#: ./vocabularies.py:404
msgid "flxt81"
msgstr "王母 (瑤池金母) 花蓮勝安宮"

#. Default: "WM CHT"
#: ./vocabularies.py:405
msgid "flxt82"
msgstr "王母 (瑤池金母) 花蓮慈惠堂"

#. Default: "QZ"
#: ./vocabularies.py:343
msgid "jstq10"
msgstr "泉州"

#. Default: "QZ SY"
#: ./vocabularies.py:344
msgid "jstq11"
msgstr "泉州 三邑 (晉江、南安、惠安)"

#. Default: "QZ TA"
#: ./vocabularies.py:345
msgid "jstq12"
msgstr "泉州 同安"

#. Default: "QZ AX"
#: ./vocabularies.py:346
msgid "jstq13"
msgstr "泉州 安溪"

#. Default: "ZZ"
#: ./vocabularies.py:347
msgid "jstq20"
msgstr "漳州"

#. Default: "ZZ FL"
#: ./vocabularies.py:348
msgid "jstq21"
msgstr "漳州 福佬"

#. Default: "ZZ KJ"
#: ./vocabularies.py:349
msgid "jstq22"
msgstr "漳州 客家 (詔安客)"

#. Default: "GD"
#: ./vocabularies.py:350
msgid "jstq30"
msgstr "廣東"

#. Default: "GD CZ"
#: ./vocabularies.py:351
msgid "jstq31"
msgstr "廣東 潮州 (大埔客、饒平客)"

#. Default: "GD JY"
#: ./vocabularies.py:352
msgid "jstq32"
msgstr "廣東 嘉應 (四縣客)"

#. Default: "GD HZ"
#: ./vocabularies.py:353
msgid "jstq33"
msgstr "廣東 惠州 (海陸客)"

#. Default: "GD FL"
#: ./vocabularies.py:354
msgid "jstq34"
msgstr "廣東 福佬"

#. Default: "OT PPZ"
#: ./vocabularies.py:355
msgid "jstq41"
msgstr "其他 平埔族"

#. Default: "OT DZK"
#: ./vocabularies.py:356
msgid "jstq42"
msgstr "其他 汀州客"

#. Default: "OT ZHYM"
#: ./vocabularies.py:357
msgid "jstq43"
msgstr "其他 戰後移民"

#. Default: "NO"
#: ./vocabularies.py:505
msgid "luck00"
msgstr "無"

#. Default: "ST"
#: ./vocabularies.py:506
msgid "luck01"
msgstr "六十首"

#. Default: "HD"
#: ./vocabularies.py:507
msgid "luck02"
msgstr "一百首"

#. Default: "OT"
#: ./vocabularies.py:508
msgid "luck03"
msgstr "有, 其他"

#: ./vocabularies.py:618
msgid "lying"
msgstr "趴姿"

#: ./vocabularies.py:631
msgid "male"
msgstr "雄獅"

#. Default: "NO"
#: ./vocabularies.py:489
msgid "medicine00"
msgstr "無"

#. Default: "DR"
#: ./vocabularies.py:490
msgid "medicine01"
msgstr "大人"

#. Default: "XE"
#: ./vocabularies.py:491
msgid "medicine02"
msgstr "小兒"

#. Default: "FK"
#: ./vocabularies.py:492
msgid "medicine03"
msgstr "婦科"

#. Default: "YK"
#: ./vocabularies.py:493
msgid "medicine04"
msgstr "眼科"

#. Default: "OT"
#: ./vocabularies.py:494
msgid "medicine05"
msgstr "有, 其他"

#: ./migration/crgis_migration.pt:32
msgid "migration-section in the documentation of plone.app.contenttypes"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:543
msgid "mud"
msgstr "泥塑"

#. Default: "GDMZ"
#: ./vocabularies.py:457
msgid "nlqs01"
msgstr "關渡媽祖"

#. Default: "BGMZ"
#: ./vocabularies.py:458
msgid "nlqs02"
msgstr "北港媽祖"

#. Default: "XGMZ"
#: ./vocabularies.py:459
msgid "nlqs03"
msgstr "新港媽祖"

#. Default: "ZHMZ"
#: ./vocabularies.py:460
msgid "nlqs04"
msgstr "彰化媽祖"

#. Default: "WNQS"
#: ./vocabularies.py:461
msgid "nlqs05"
msgstr "五年千歲"

#: ./vocabularies.py:592
msgid "no"
msgstr "無"

#: ./vocabularies.py:531
msgid "other"
msgstr "其他"

#: ./vocabularies.py:620
msgid "reclining"
msgstr "斜躺"

#. Default: "Buddhism"
#: ./vocabularies.py:276
msgid "rl_bd"
msgstr "佛"

#. Default: "Confucianism"
#: ./vocabularies.py:278
msgid "rl_cf"
msgstr "儒"

#. Default: "IKuanTao"
#: ./vocabularies.py:280
msgid "rl_ik"
msgstr "一貫道"

#. Default: "Liism"
#: ./vocabularies.py:279
msgid "rl_li"
msgstr "理"

#. Default: "Other"
#: ./vocabularies.py:284
msgid "rl_ot"
msgstr "其他"

#. Default: "SyuanYuanJiao"
#: ./vocabularies.py:283
msgid "rl_sy"
msgstr "軒轅教"

#. Default: "Taoism"
#: ./vocabularies.py:277
msgid "rl_to"
msgstr "道"

#. Default: "TenRiKyo"
#: ./vocabularies.py:282
msgid "rl_tr"
msgstr "天理教"

#. Default: "TienTi"
#: ./vocabularies.py:281
msgid "rl_tt"
msgstr "天帝教"

#: ./vocabularies.py:605
msgid "roof"
msgstr "屋脊型"

#: ./vocabularies.py:619
msgid "sitting"
msgstr "坐姿"

#: ./vocabularies.py:616
msgid "standing"
msgstr "立姿"

#: ./vocabularies.py:542
msgid "stone"
msgstr "石頭"

#: ./vocabularies.py:633
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: ./vocabularies.py:603
msgid "village"
msgstr "村落型"

#: ./vocabularies.py:604
msgid "wall"
msgstr "牆垣型"

#: ./vocabularies.py:547
msgid "wood"
msgstr "木頭"

#. Default: "SC"
#: ./vocabularies.py:472
msgid "wyxx01"
msgstr "祀船"

#. Default: "QWF"
#: ./vocabularies.py:473
msgid "wyxx02"
msgstr "請王 (固定)"

#. Default: "QWN"
#: ./vocabularies.py:474
msgid "wyxx03"
msgstr "請王 (非固定)"

#. Default: "WCF"
#: ./vocabularies.py:475
msgid "wyxx04"
msgstr "送王船 (固定)"

#. Default: "WCN"
#: ./vocabularies.py:476
msgid "wyxx05"
msgstr "送王船 (非固定)"

#. Default: "WJ"
#: ./vocabularies.py:477
msgid "wyxx06"
msgstr "王醮"

#. Default: "OT"
#: ./vocabularies.py:478
msgid "wyxx07"
msgstr "其他"

#. Default: "ZX"
#: ./vocabularies.py:438
msgid "xhly01"
msgstr "祖先攜來"

#. Default: "XH"
#: ./vocabularies.py:439
msgid "xhly02"
msgstr "香火發光"

#. Default: "BK"
#: ./vocabularies.py:440
msgid "xhly03"
msgstr "不肯離去"

#. Default: "SM"
#: ./vocabularies.py:441
msgid "xhly04"
msgstr "撿拾神明"

#. Default: "WC"
#: ./vocabularies.py:442
msgid "xhly05"
msgstr "撿拾王船"

#. Default: "NS"
#: ./vocabularies.py:443
msgid "xhly06"
msgstr "小孩泥塑"

#. Default: "FL"
#: ./vocabularies.py:444
msgid "xhly07"
msgstr "分靈"

#. Default: "ZS"
#: ./vocabularies.py:445
msgid "xhly08"
msgstr "神明指示"

#. Default: "AZ"
#: ./vocabularies.py:446
msgid "xhly09"
msgstr "安鎮去疫"

#: ./vocabularies.py:591
msgid "yes"
msgstr "有"

#. Default: "PHM"
#: ./vocabularies.py:424
msgid "ymmy01"
msgstr "澎湖廟"

#. Default: "DCM"
#: ./vocabularies.py:425
msgid "ymmy02"
msgstr "大陳廟"

#. Default: "APM"
#: ./vocabularies.py:426
msgid "ymmy03"
msgstr "安平廟"

#. Default: "DSM"
#: ./vocabularies.py:427
msgid "ymmy04"
msgstr "東石廟"
